泛民依家有兩條路,一條係生路,一條係不生路

留定走呢兩日拗到火紅火綠
泛民今日放風想留,又賣哂蘋果A1廣告
同時網上輿論幾乎一面倒要佢地走

兩邊嘅理據同論述相信大家都聽好多
但樓豬份人好現實,淨係在乎實際效果
而兩條路各自嘅結果其實已經一目了然
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
拒絕違憲延任,黃營大團結
毅然拒絕留任違憲臨立會
要求如期舉行選舉/延期不超過今年

本地民主抗爭派會一致讚好大團結
國際輿論嘩然,展現香港代議士嘅尊嚴
全世界外媒即時爭住黎訪問你地
俾哂機會你講解宣揚香港議會制度幾不堪
到時支那就要承受臨立會合法性問題

而且一年後選舉(如果有)選民必定報復性送票
對家除非出不堪入目嘅拿渣手段否則大勝無疑
光環同選票雙收

接受委任,遺臭萬年嚴重分裂
接受委任做違憲臨立會嘅非法議員
成為建制入面嘅忠誠反對派
呢一年係議會內繼續同保皇黨做show
間唔中俾d濕鳩議案俾你扮成功阻止
黨安法架頸同保安狗人牆下乜都唔會爭到

民主陣營將重現比16年更嚴重大分裂
(講定唔好分化都冇用,一定會發生)
被選民唾棄,除非你諗住變萬年國代做一世
否則一恢復選舉必定滅黨式敗陣

想延續政治生命唯有變成湯家驊2/3/4/5.0

———————————————————-

今時今日如果仲有所謂嘅”議會戰線”
就唔會再係投贊成定棄權,議政定抗爭嘅考量
係選擇要擁護定摧毀呢個違憲議會認受性

而選擇去endorse一個非法臨時議會
犧牲嘅就係國際線進程同民主陣營嘅團結

所以如果你仲同我講勿分化,我會同你講:
拒絕委任就係團結嘅捷徑

當然,唔係叫你杯葛完棟係度
海外流亡議會
民間不合作架空政府
18區區議會聯合會議...大把後續行動

所以泛民依家要諗嘅唔係留定走
係有咩方案係拒絕委任後繼續做
呢d先叫議會抗爭!!!
做英雄定過街老鼠自己揀

Sorry Heidi用咗你張相

部份網上投票結果：

華爾街狠人
11000 vs 3200

潘小濤
3279 vs 1400

巴絲打Facebook Gp
1405vs 320

樓豬尋日開嘅投票

1108 vs 290
(有十個人報稱投錯票+p牌境外投票4正7負)

推

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

樓豬係連登已經被無數次lable左膠泛粉
我從來冇鞭omdb,冇屌big雲,冇講民主黨賣香港
唔係因為我支持泛民(事實上我未投過佢地)
而係我覺得就算光譜唔同大家都係同一條船
但如果你地今日一意孤行接受委任
我唔會personal attack話你地為錢為份糧
但我都唔會再當你地係同一陣線嘅人

因為接受得人大委任你地就唔再係民主派
係徹頭徹尾嘅保皇黨,只係黑白面嘅分別

你地仲有機會轉軑,爭氣返一次唔該!!

P.S.我16年投onq,18年投咖喱范嘅老母大人依家話你地唔走人嘅就食撚屎,永遠唔再投

其實有第三條路行
政事台討論中

分身

What? Link?

我鍾意廣告

一齊走

Peter仔我唔係泛粉黎架

衝阿

總辭去英國搞流亡議會

泛民肯 抗爭派肯上身 係唔錯架

因為果單野本身係香港搞係有風險

（咁要光復香港就搞乜都有風險我知我廢話）

Pishhhh

有冇諗過附埋其他投票嘅link

上呀

Pishhhhh

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

暫時見到比較多票嘅係呢幾個

泛民連順應民意都唔肯邊會聽抗爭派支笛

陳志全、朱凱迪，請即先行辭職明志，帶領飯民總辭

Push

公投決定
三選

杯佢
唔杯佢
有條件唔杯（條件可以再睇多啲討論先定）

潘小濤票數更新

生路

屁屁你來了

不生路

我覺得大家如果卡係總唔總辭嘅二元選擇，點都會中左支共嘅下懷

越拉越開

腦腦

熱開第八咗

我個人覺得可以睇下搞唔搞到公投先
搞到跟公投，話曬民意
搞唔到就帶頭辭職

係連登輿論

樓豬有道理

講真, 如果泛民唔總辭而下年真係有得再投立法會, 我寧願射落海都唔含

我真係睇唔到唔總辭嘅理由
呢樣係百利而無一害

我來了豬豬

唔明，即係民意要留都唔會理？

推呀

Facebook,ig個邊輿論都一樣
連登已經俾人叫開泛登

留係度有乜撚野用你答我

國歌法國安法你地阻撚到咩？？？？？？？？？

Come on pepe

其他人唔知去咗邊

push

油油

Heidi

豬豬 咩事呀

户户終於到

委屈佢了

等你等得好苦

Come

等下啦

五毛分化警告

一定要民調或者公投
唔係拎連登票數或者facebook page啲like就當係民意

去咗買嘢食

陸續進場

買咩食

無人格毒男同天天中伏收左工未

寶家軍全面進場

唔放蕭生？

米線

如果泛民係冇公投既情況下接受人大委任, 國際線應該聲明泛民不再代表香港民主運動

樓主pin this，睇題目小心做
香港民意研究所：我們香港人意見組群調查

民意要留就留
係如果各種原因冇辦法搞到公投、民調之類有市民認受性嘅嘢，先各有各選擇

點解留言同正皮都咁慢都熱門第四到

咁夜先食

就算留低嘅話，到表決嗰時奶共派自然會粗暴表決通過架啦

結論: 全部走人，一個不留

燒山我有聽你講架
I love u燒燒

委任呢一點唔放大黎講就真係無撚得救，你留唔留之前仲有一關要過

不要說總辭，試著說拒絕委任

人地佔大多數加有保安人牆你有咩可以抗爭到
個抗爭空間都係佢地製造出黎俾你

Pin埋link好啲？香港人係懶

小燕子

養胃早啲食

咁所羅門叫唔好總辭 點算

成日遲到sorry

關於留任/總辭？

懶

連twitter 投票
都係支持離開遠多於留任

暫時有1105人投

聽日早啲食

bb

食無定時好傷胃

1.留任/總辭
2.疫情/限聚令
3.林鄭支持度

Pin埋民意研究所條link都好
一齊投票話俾佢地聽民意係咩

Solomon意見有參考價值但唔係定律
照現時形勢拒絕委任係唯一出路

好

冇意見仲多過支持留

最緊要有到

庫仔

你變了

中共想泛民留任喎...
敵人擁護我反對

新加坡在英倫殖民地統治期間，一開始實行議會選舉便陷入了多黨混戰，政黨互相扯皮的現象非常混亂。為了要搶到政權，各黨在競選期間無所不用其極。政綱「車大砲」，好聽不現實，結果在50年代初到60年代中，新加坡政黨「風聲大，雨聲小」，來也匆匆，消失也快。

最後在0年代中，剩下唯一能和人民行動黨分庭抗爭的「社會主義陣線」（簡稱「社陣」）也因為新加坡建國的政治路線問題分歧太大，政治鬥爭陷入激化而受到內安法的打擊，最後竟因為「杯葛議會鬥爭」而在1968年大選的一屆開始，全面不參選，讓人民行動黨繼此進入長達半個世紀之長的一黨獨大。

後來社陣雖然曾經企圖東山再起，但其社會主義的主張早已被人民行動黨的「民主社會主義」捷足先登，而且在政府倡建類屬國營機構的公共企業做出成績，社陣連社會主義也被搶了風頭，再也無法爭取到選民垂青，自動消失於政壇。

詳情自己google

唔好唔記得立法會議員
議會內做唔到實事 仍有其議會外既工作
e.g. 探訪手足 議員辦事處 議員banner 請手足

泛民係廢嘅 但你覺得總辭有咩人
make noise最盡咪又係1星期
咁之後個一年呢？ 惡法自動通過？
無曬議員監察？？

雖然議會實權係無咩
但都仲有啲阻力

慢慢會準時啲

推一下

違憲點解唔司法覆核？
司法覆核緊唔係所有野hold住？

ee

一定要推
係自己ac share比多d人
比壓力班仆街總辭

代唔代表到美方都唔想總辭

之前講到所羅門爸爸係美方代言人之一

hi

冇

中共係想分化,依集體走人就係拆佢牌大團結

算了 我自己過的都幾好

我餵你

可以留低俾dq個四個

留任同當年普選袋住先一樣

但袁爸爸話應該辭
同時solomon話美國唔會係呢d事上俾意見

叻仔

「民調/公投」泛民最大問題唔係總唔總辭，而係唔肯聽民意

今年更嚴重,香港依家係全球關注

diu 那星 我咁樣講姐 你唔識氹人嘅。女人心 海底針

不推?

琴日聽左見連登冇帖

第四

好！總辭睇香港點再加速！
正呀！風向真炒得勁！
到時trump 都輸埋！
睇吓有咩國際路行！
哈哈哈！

推得唔算快但都第四

販民你都信笑死

另外第一版廣告係有用嘅

袁爸爸都話總辭
睇你信邊個

Pish

所以我成日一開po就去其他岩岩出嘅潛力po霸位賣廣告

咁唔好走

呢d都係黃營主要嘅page/gp/forum
比例都幾一致,可以睇埋聽日poll result

嗱,擘大口

聽日民調見真章

留唔留任我原本冇咩所謂的,
但見到對家起勢咁支持泛民留任,
我就知道泛民係應該完左個任期佢

最理想當然係公投，但而家有啲難

佢話只留番四個被DQ議員，咁先好睇

認同

（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

個人睇
其實局面就兩難黎
共狗呢家拋個波俾你泛民
而泛民呢家完全冇計點去處理個波
泛民/本土個solution都唔能address個問題
政府三兩下都功夫都搞掂泛民軍師既小聰明
而且 上面泛民總辭可以令黃營團結去對抗
但係呢種好情緒化既團結
到底可以last 幾耐？

夠唔夠大

例如銀髮手足
有公投點都公投優先，冇就民調，之後先係認證唔到身份嘅方式

我等謹遵人大决定，接受委任，參加臨時垃圾會
立法會唔可以冇反對聲音
份糧幫到手足

Agger

做多一年 以後比人屌十年。

聽講onq想留,如果佢同另外三個被dq嘅留我冇異議

錯喇
疫情唔完，永續延任

團結從來唔係用一年事黎last
上年先所以團結係因為好多件事累積而成
而每件事學你話齋都係情緒化

而佢地依家拒絕委任正係鞏固呢種團結

太窄

黃碧雲：唔好氹我開心呀

咁呢

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

請善用推文回覆

點會冇
班販民老屎忽就擺明想做忠誠反對派黎cap 水
不過佢地又唔敢認就惟有用「議會抗爭」黎死撐

咁慣左

其實公投對販民有利
支國可以動員藍c投票
e家販民公投都唔想投咁

勉強塞到入去嘅

如果有日人大比香港雙普選，係唔係都覺得違反憲法，所以拒絕接受呢？

人大俾香港雙普通點違憲?
佢唔俾先係違憲喎

老實 留 我唔見佢地可以做到咩 港共要過嘅唔過唔到

走 即係唔玩 全面睇現獨裁 橫掂國安法已過 係入面仲有咩可以做

好正

首先人大唔係民眾選出來，係無群眾認受嘅機構，所以佢一切嘅決定都唔應該接受。其次普選應該由香港自己立法，而唔係人大話乜就乜，任何唔符合法律程序嘅嘢我地都要反對，啱唔啱呢？

幫手推下
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

我認同樓主㗎

走咗就睇佢地夠膽將個選舉推幾耐or做得幾核突

推一推先

好文齊推

無論你承唔承認都好,依家本憲法叫基本法
委任係違反呢本野,唔係講緊人大本身合法性

而且我叫佢地走嘅原因唔係因為合法程序
係之後衍生嘅連鎖效應,你可以睇多次#1

好唔好味

好甜

各個非正式民調都顯示有至少六七成市民傾向離任

但坦白講 依家泛民已經表晒態話會留任
胡志偉仲叫人將來唔好投佢地 如果你反對留任

所以如果依家佢地先轉軚話唔做
對佢地而言都係一個政治上既重大打擊 威信全無
所以我估佢地都係死撐 繼續堅持留任
係政治上佢地既唯一出路
依家先轉軚 都係死路一條

其實而家網絡民意都好明顯係支持杯葛嘅佔大多數，泛民如果唔醒水真係會死得好慘

根本佢哋都唔係睇民調做人㗎啦
如果係咁受 大眾影響 係都唔敢依個時候出嚟放風啦

最多咪等多一個星期睇埋民調

依家講到咁明顯 就係話俾你聽就算睇都民調佢哋嘅作風都係會不變

已經太遲，今日個聲明其實就係自殺
正常都等民調結果出先講立場
咁早落閘搞到自己冇得轉彎，真係無腦

唔work
因為根本唔會信得過泛民

發現推po嘅都係大家

［正視聽］接唔接受委任應該由香港人公投決定

策略上理想，現實上無可能
因為泛民一定唔肯

佢哋搞到最後會妥協
但入返議會一排之後就會開始出茅招想反口
最後黃營只會愈來愈分裂

連登教你行路

原本總辭依個話題 到尋日都無咩人理
點知今日炒熱左 而你民主黨胡志偉又講d咁既野
根本搞到自己無彎轉

其實已經可以沙盤推演
將過去一年戲碼重複
泛民選擇入議會，得個別幾個議員肯衝
其他泛民繼續俾人屌
關鍵時間投錯幾次票再俾人屌
根本對民主陣營同泛民本身都冇好處

佢地應該覺得民意五五波有空間俾佢地留
如果聽日poll result真係不相上下佢地愽贏

但如果同網上投票一樣佢地一係轉軑一係集體變湯家驊

琴晚朱凱迪出post話杯葛係一個好重要觸發點
其實佢好聰明，趁今日民主派圍爐會支持講話支持杯葛
結果依家點?大家有眼睇
朱迪嘅政治決定高明過其他泛民好多

同埋佢地提出嘅理據太核突
梁家傑嗰啲夠膽死話民意授權可以延長一年
係成個輿論戰場上，泛民淨係好間接咁搵啲學者係度兜，都冇正面提出過理據
由得啲網民係度自己講

制裁全部立法會議員

國際社會會唔會理你捐幾多人工？

post依啲得萬零人冇乜認受性，同一班人都可以係唔同post表示，加上佢地本身已經係有自己一貫嘅信念所以都唔夠客觀。
利申:我支持總辭

梁家傑個段我睇完都打咗個突,個格閪到

佢地依家快手轉軑仲可以止蝕
再拖耐d怕佢地肯走到時都俾人唾棄

你話初選贏咗果班都叫做有民意授權丫

【急推：香港民研網上問卷】

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

你知道得太多了

公民黨留左少少空間比自己轉身走人
一直都係梁家傑講
但真係做黨團既楊onq未完全封死條路 只係話傾向留任 仍然會睇民意

依家反而係民主黨胡志偉一野封晒後路

第3條路
最低限度
所有冇參加初選/輸初選既退位
全數人工議助畀贏初選既新人入去做影子議員

起碼咁先有少少誠意再傾
接受唔到黃碧雲梁耀宗李國麟之類仲係度獻世

你排得期黎，下年都選，佢地封晒後路啦

我想知許智峰同鄺仔點睇

DQ 4人幫留，其他唔留

民調嗰個

呢個幾好

快D PIN返, 支持DQ4子留任,其他辭任

老蕭今次好波

頭兩個係泛粉集中地

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

- 分享自 LIHKG 討論區。

隻熊貓郁嚟郁去好百厭

緊急嘅使鬼排咩，蒙面法使唔使排呀

支持你嘅神勇

其實呢個係點解

瞓唔到

入黎推下

推推推

推推

奇奇

你唔瞓覺

有時望住班泛民真係想吐血

同你一樣訓唔著

我第一次有種想打柒佢地嘅感覺

最撚好笑係真係仲有人撐佢哋

好辛苦

燒山呢招唔錯

呢招點睇

痴線你哋個個都唔使瞓

做咩咁話自己

點解唔係“死路”，而係“不生路”？

就算唔翻舊帳,今次呢單點都撐唔落

嗚嗚

大家咁話

你冇聽過呢句咩

我好想佢哋總辭呀
已經想像到有幾大noise

生理時鐘已經亂哂

[size=6]邊個留任 呢一世都唔駛旨意攞到我一票[/size=8]

豬豬

我都應該係

呢招都幾好,又留到”反對派聲音”,又有總辭效果

我近排早咗瞓啦

何妖教落

我呢兩日都係咁諗點先夾到佢地走
佢地留嘅後果真係不堪設想

不過睇死佢哋唔會做

諗起戴教授 冇受薪做議員
自己工都冇埋 又坐監

真係唔想比較

嗚嗚嗚嗚嗚嗚......

我今日12點躝上床都瞓唔到

Hey oil

咁型嘅野唔岩佢地做

不要哭

我發現我係要攤喺梳化先瞓到

真係
根本留係冇意義

Hey

12點好早喎

奇俠哥

油油

Hit me

我覺得好多人到今日都好忽視輿論/形象嘅重要性

我也忍得了這些年來的委曲

<~頭先你呢張都好正

加速icon

沒法真心愛下去

好治癒

突然諗起呢首閪歌

只想真心真意的結束

未聽過

別再做情人

四份人工點夠佢哋分

入臨立會=11哥 2.0呢個朵夠唔夠臭

Push hard